占士，知唔知道你輸咩？

你就係輸在太有自信
浪費曬d錢留tt,jr，
用人唯親，組兄弟班拎冠軍，
明知kd條柒頭打順境波無敵一早唔好輕敵啦

果時free agent 仲有咩人簡？

輸在無去痴冠

輸唔敢轉去西岸證明自己

用人唯親呢下已經輸左

Kd先要痴冠

占士去埋西岸咁東岸唔會再贏到總決賽

真係有人信佢打兄弟波

屌佢用親信就唔會去騎抱團

去騎都叫抱團 咁去邊隊都叫抱團架啦
有一隊簽左lbj,之後就唔會交易補強？

LBJ去nets d haters都會話抱林書豪架啦
到時又吹到佢第一pg Jeremy

用love換ryan anderson可能已經好好多
love真係內又唔得3分又唔得
ryan都叫多碌炮台

巳經去到Ryan anderson > Love的論調
繼Irving係一線尾球員又一力作

話love內外唔得，正係睇過17game5？

我諗下年James應該都係得個吉架喇
至於攞mvp，James之後嘅生涯應該都冇機架喇

上面講玩具講到貢認真

你等候人道毀滅啦

仆街
遲下吹到ir仲廢過孫悅

幫唔到我皇奪冠既球員只有cba水平

下年簽安東尼 韋特 保羅同保醇

咁都贏唔到你就真係天命所歸無得留低

退出總冠軍行列啦

話知佢常規賽係內線攞到100分丫
入到季後賽對方硬少少就攻唔入
攻唔入內線都算佢3分都唔入到幾多
佢分擔到外線進攻占士艾榮剷底就唔使咁辛苦喇

好心猗狗輸左就潛水啦, 係要出黎柒